[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5158)

主6

樓下贏錢

快到

Fast

33未啊屌

神船力頂
7.5b 快
派我

達陣

留明

傻閪龍有手唔用用腳係咪on9

點解北海道唔撚出保夫萊特

草船借箭
客6

Lm

1000俾人食咗？

恭喜恭喜

北海道快啦，咪撚玩嘢

18723329

都係賭角輕鬆啲 唔洗嗌波

7.5b cashed

好事

快啲追和呀屌你北海道

睇撚到人燥
條友係咪弱智

No goal通殺絕

北海道快啦屌你老母

連c雅 快

下次波成5點 有排啦

北海道 屌你老母

求派

恭喜

冇入球頂住

頂埋佢呀船

睇見個傻閪龍真係一步一驚心

客6未船快啦

求派起機

北海道想點撚樣

430再搵你要水

快d完啦，頂唔順
無補時啦

8.5大-1角

真係好撚on9

北海道 北海道 北海道

LM

船易撚到

8c goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

北海道

船4:2未 想派

No goal 了

刷多2c快手

屌你老母肯入未

我了

Same road

9.5s震緊

我

唔洗抽

7.5 達陣 最快留tg派100

草船借箭
客六

3:3未？

@ckckisme

又中

船快入！

快入啦屌你老母

[size=6]神船力頂
7.5b 快[/

3:3

連個弱智都有正選龍踢 on99

船波未

黑單goal

3：3未呀

屌你黑單8秒貼tg

追和未呀

客龍認真d啦

以為12m

唔比 我買咗客

和左佢啦

12？

北海道追和未

8秒...

懷疑bot

和和氣氣啦

追和啦

真係中腳冇12m

和

邊隊？

好彩冇12m

又真係插插地

冇12 jump

追和

笑 呢球篤到波就角球 篤唔到就12m 但最後係龍門球

嚇死 呢球真係可以比12M

屌

var未

屌你老母買7.5s又爆一個

屌你老母比球12m主啦

主6呀

北海道由復賽到而家買佢/對家都輸 痴撚線

補幾耐

又黑哨，又無Var

乜都無

球證又收錢

追和未

華美倫定飯倉會再爆炸

絕殺未阿

插水wor

呢個無12m執到神船頂住

無12M? ON9

冇12m冇運

幫叫

快追和啦屌你老母

北海道追和

咁都冇12

只求追和

快手刷多2角啦

神船有12未

黑單 我要9角

派先有

屌你老味 半格都收唔到

完場未

3:3未呀屌

船爆撚完我細又唔入多球4:2 你老母

追和未呀屌你老母

補5

頂緊想乞你

北海道入未呀屌

有冇8.5b手足

3-3未

連c呀快手

一係入波一係比角啦 一係就吹完場 屌你

Douglas

比多隻

幫你叫 角呀

快撚手比多球

球證死全家啦
咁都冇12m

頭5好似無你

主快追

3:3未呀

補5
頂撚住

屌 整多粒啦

Jump

3:3未

只求33

33未

追和未呀屌

平手盤領先好少補飛
今場比神船個閪龍搞撚到晒左補飛錢

快完場

主盤又針

神船力頂

中位9.5仲追細 錢多都唔係咁

追和呀屌
輸撚柒鳩死喇屌

9.5s 震撚到
刷夠未

主快上

叫足半個鐘都和唔到 屌

道格拉斯

北海道快絕殺

主入未

見到個咩草船借箭真係笑撚死

俾多角啦屌

講過4次
都派唔到

唔講了
4次有3次都10k飛

力頂完場

主

是但一隊絕殺比多球啦

半單刀拖慢件左翼

度定下場算

比多角呀屌你老母

你識唔識角角叫先

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

比多2c啦快手

天象異變
無入球了

尾一分鐘
連c雅

冇嚕

訓地抽下筋先

訓地

完~~~~~~~~~~~~~~~~

就黎有c

賤種閪船上場對飛腳唔見你地咁集中

小白carry

完啦仲c

屌你北海道唔識刷？

仲有一分鐘就埋岸啦

比多2c

你on9?

頂埋

超時啦，補完未

嬲

8.5s頂住

夠鐘啦吹啦

生命作賭注 留下了英雄故事

完未 唔敢睇

角細就瀨

Lm等派

絕殺未

Gel定都得

個閪佬你未block ???

完

完啦 95分幾

5.5s嚇到瀨屎

完咗???

又食角又唔俾12碼

9.5s @1.93

多謝乘搭神船號 船已經靠岸
請各位乘客拎齊行李離開
希望再一次為你服務

旺旺係咪輸錢？

唔係 想唱吓歌仔姐

23ft 8c
神船必勝客,9.5s

8.5S出過4次都無補到飛

終於贏錢

角細練心練到

球證死全家啦 12M都唔俾

下盤gel?
想笑

屌你老母北海道

話左神船啦 又笑到最後

北海道報數區
-1070

嘻 收蚊

8.5s頂到賴屎

on99999黑走左個12碼

神船神船

好似汪汪狗又買左？

-1200

7.5咁樣死，屌你老母

得仔 派我

半場前個個仲笑鳩神船

買左主盤 不過2:2時補左客win 唔洗輸

北海道班撚樣去哂邊？

5.5s嚇死

好撚嬲，輸俾D老人院

12m唔比真係痴線
覺得佢踢中波就角啦

+2604

架船終於唔沉
真係搭船好過搭車

飛到波到

挨
都感覺北海道未必贏到
但都係敵不過衝動買咗

話撚左日職落飛果隊贏
北海道回撚到受讓，邊有咁著數？

場波幾好睇

1700 係咪可以all in長崎?

頭十抽2個 100

神船收錢

。

落飛真係有原因

lm

有

U

好

派50都好

輸黎輸去都係面果浸姐
人地汪汪羊左好能左架

買主班柒頭驗腦未
當莊家派錢？

me

垃撚圾

中

落得好快

今朝墨假美假日假全針
輸撚柒鳩哂了

真大注轟完23

咁又係既 十雞全波po都知

差1角，太早買

輸錢

每次話派錢都輸

同你一樣

Gel

Gifai
朱金春
日日要渣波
Angus
史卓

轉頭51200

收咗角細錢 但仲負數緊

Me

Ok生氣你了

神船終於贏

我種子選手

呢場買左神船刺激到

針 排第9

我了sana

留定先 中左搵我

Want eat 譚jai

用緊原力delay左？

又生 幹你娘的

估渣波中

唔mon po乞閪咩
少少野都懶

#55799
#205403 中

小注半大中
ALL IN主輸
點撚樣玩呀?

當全香討連登上咗北海道大船，我地仍然堅持神戶牛，希望呢家23連勝可以幫大家追回正數，街外錢齊齊贏🎊

?

邊位

唔夠你勁

+500

你真人會唔會好令仔

未試過乞中 賭波又係咁輸

同路人

岩先有個m字手足 一齊埋岸

職乞史卓瘋又中

Gay

場場開對家

回水引客
咪又係開客
草船又贏

今次係佢同學買左 唔關佢事

派比我未吖

岩先齊埋岸

琴日阿記

....

尋日4中3
今日3中2 陣間買多注咪

幾時到我

上岸

你笑鳩我轟

尋日被金碧祝福完之後連針5口
睇黎貓蛇都要退隱

不過無留名習慣 下場再買

乞食都懶撚過人
咪撚派比佢

盤王秋田藍色閃電瘋狂落飛

抽唔中佢啦已經抽完

jumpppppp

唔撚中啦 派條毛

真 日假

佢不嬲痴邊個邊個針

今輪日職全客咁滯

唔準話佢 佢派過我

有閪果然唔同啲

睇黎要block金碧蛇

真

全日巨注噴精機

頭先你秒留tg 勁到

齊羊

見汪汪買咩就跟佢

關咩事呀？

帶pp都要爭200

100仲部咩署
求其買樣算啦

金碧蛇對唔住
放過小弟一馬可以嘛

閪圖

陣間一萬

Sorry 已經留左名額比另一個巴打

你正花黎？咁小氣

有冇手足買金澤

我轟尋晚真係比人黑

食左擔擔面 uber eat
條外賣仔打黎話我唔講清楚地址 係度屌
一上到我門口 我即刻話 識路啦係咪呀 屌你老母

5點再玩

加料

只敢買大

下次啦我唔記得左岩岩有人話重抽

到500又會想一炮轟落去變1k

佢無駁咀駁咀既話直接拖佢入屋 我主場隻揪

頭先有問題角咩

咁有錢重乞

你都袋左幾k啦

跟實

甲府半大全大

我送上黎比你都仲要比你屌
洗唔洗幫你點埋煙吖？

ok有派就好

型到

好撚認真問
你驘撚夠未？

個兩黃一紅就真係黑既

無衝突，誠哥都拎抗疫基金啦

輸左幾年 贏一兩日都唔比？

今晚allin箂切

未 有撚排

好慘
Foul16:2
Yc 6:1
Rc 1:0
但轟傷4個

絲打自貼未

派撚完新xxxx 針左3口

有冇人識三線財仔
息口高都冇所謂，借到錢就得

瘋職乞同黑單有得揮

新条

Diu le lo mo

9c完？

爽

所以你要派我 我都係睇個片就比佢頂撚左個位

試下派多次俾佢 負負得正

我先唔會咁蠢

1k deal

旺角美聯金融大廈幫到你

回頭是岸 做職乞啦

屎姐嬲完未？

下場買咩 想買你對家

8

我老友 唔係三線財仔
Pm佢問下

tg me ballfishba512

美職下盤 2x1 我屌 又來下盤

紐城個場真係痴撚線 明尼都有得拉下往積黎噏

咪爭生意

最撚痴線goal app劇本流出

咩呀？ 無跟 咩事

3:1 笑死

5點澳職買咩好

有d日乙開角 有d無開 狗會係咪又精選d 0角俾人買

ky我命令你比場角我追數

G10aL個 App 一早show左賽果

冷靜

角又衰咩唔派

雖然半場同時間唔同 但真心痴線

Wah diu?

冇嬲了 係憎佢 前所未有憎一個人

屌啦星 本土app都有份操控賽果

今朝睇到一笑置之
完場再睇就係你呢個反應

我比番1k你 你自貼！

好撚猛喎

8隻角好難數咩 快啦

係呢我都覺

有冇人識借完唔洗還既財仔？

連輸8注

屌你老母，再下一城，西部大波波

有 問火哥

Ok 留tg

有冇人要西部聯？想買

比沙利

名都改得衰過人

未開波已經有結果？

我都係c打喎

小氣鬼 你女人黎？

你邊位 我地識嘅？

樓下係gay佬

514

臨訓前淨係買咗cf 訓醒4-0 爽

突發
京都不死鳥 對 町田澤維亞
町田有確診

但賽事如常

我去馬了

講多次甲府半全大

甲府巴未出黎嗌唔上船住

不死鳥了

瞓醒一睇就收錢

齊上

下盤了

睇個樣 成功丸似係早段入一粒 完場前比人追平

大阪櫻花u23 5連c 屌你老母

平半太引人

又要數角？咩料角球仲未派

大家好

係囉 等緊收錢

點樣可以del左廣告佢 d auntie好撚樣衰

你個人上開咩網咪派咩廣告俾你

adblock

頭肢王原來中意食老偶

好日唔賭，一賭就痴撚左線

屌你我冇上過

本多終勝

又有秋田閃電

How

Cls

Ching買細啦 呢排角大無幾多場開到

賭欖

地方的媽媽係正 輕熟

Double 大法！！！

Cls 今日30幾場波淨係開4場即場角？

廣告個d50路

山口係咪廢閪隊黎

洗乜諗咁多 一野轟落現代度咪得

人妻都係

你睇下佢客場

本多終勝係真

code在此 請多多打賞

派咗teddy check payme

上面個double大法埋單都係追返第一注6舊水

事實證明 個賭法係On9

所以我咪話我自己痴撚左

respect

2020了 仲有人用double大法

花仔你好呢味？

發覺同孟德同路都中
阿妓，神勝

有神快拜 double 大法事後都無人屌
咁都死唔去真心勁

Yes一定比人中出完

話說尋晚買左波圖平半

睇番先知原來紅左都照嬴

提提大家 今晚又有波杜基林特

松本9.5s有無同路

呢個世界有咩邪惡得過大肚婆拍AV

估唔到你咁識食

重口到。。。。

聖母咪唔係

8倍冠

成功丸仲係讓平半向日葵咁好分

你不如諗係山雅憑咩讓

狗會開平半唔轉半一
好似好多時都開下盤高水平半全格

Eg富咸個場

而家100都提得啦

花仔識波

食睪丸睇個盤唔似贏倒

可以無限中出

唉屌 賭澳職算

但呢啲平半要下盤好撚麻煩 要睇到59分先出手

噴精今日輸既機會。。。

係0啊！！！！

係 仲有錫菲對拖肥個場
2.19平半下半全格

同路

Dllm 德島又係 個W咁好分

澳職唔係中立場咩? 點解話今場係噴精主場

成功丸咁嘅走勢 唔要又好似要驗腦

Keep住低水平半要唔過
轉半一就買-1讓和

成功丸咁嘅走勢 讓得起半一有餘
如果狗會到開波都無轉半一就自己諗啦

甲府算

我都係冇上過又係咁出呢d廣告

睇佢玩法啦 照道理會跳一下半一再反手平半既

星期日 3
櫪木SC(主) 對 新潟天鵝(客)
讓球
主[0/+0.5]@2.03
駛唔駛驗腦?想買=.=

想成功丸串德島

反手？

直屌左向日葵客勝，唔明點解係下盤
澳假半大全大

琴日日職兩場「荀盤」
名古屋平手
浦和半一，最後變平半
兩場都閪

唔洗 睇多陣不過

突發

大宮松鼠 對 福岡黃蜂

大宮有確診

賽事中止

好撚多本地媽媽

有職有得賭好賭 應該好快又停

奧當路雲vs貝利沙

但睇番 對山口同作客綠雞都有權讓更多
對綠雞直頭平手
轉半一好大可能得半格 成日都係贏1球

真半年了

屌你老母我懷疑自己祖墳比人淋左屎黎
角細比人幾分鐘6連頂爆
上盤禁屌一係冇波入 一係入左都一陣比人入番
下盤禁屌又比人入
屌你老母痴撚線

日* 而家啲縣開始宣布緊急狀態 天佑日本

所以呢場skip 就最好 俾狗屌

地獄黑仔王

係 成日10 21咁襯平半落咗注先好

日乙好快GG

東京好似又就快宣佈緊急狀態

就黎既啦 有得賭好賭所以話

見撚到澳洲勁撚多觀眾又唔戴罩
咁撚快冇新感染

博成功丸無視盤仲好 其他淨係想買
不死鳥win 同甲府

認真 試下派錢 我派完錢有啲運

拿拿林轉個靚運先

閪聯盤 洗唔洗驗腦

澳洲係咪唔想唔多確診？

德國1.3M人無帶罩遊行 爽到

其實隻野 接受佢吧啦 後生中又唔會死 係廢老要驚

有冇2串1推介

大宮松鼠
必中
無錢收番既話
我切

等疫苗面世就完架啦

向日葵+1串天鵝平半

屌 Victoria8點之後唔比出街

暫時係睇中綠陰+千葉

無得call g 了

秋藍閃電連落4個盤 超重飛

冇call la
日日700單
怕死

復賽追足咁多場

大宮有可能照踢

傾緊

驚閪咩 達蛇中左咪一樣龍精虎猛

琴日名古屋都有人話有球員確診（我冇fc)
最後都有踢

CONFIRMED

DAZN ダゾーン ヘルプ
@DAZN_JP_Help
·
2分
【配信予定変更のお知らせ】
本日8/2(日)の下記試合は新型コロナウイルスの影響により中止となりました。
楽しみにお待ち頂いていたところ申し訳ありませんが、ご理解の程お願い申し上げます。

■大宮アルディージャ vs アビスパ福岡

最新配信情報は番組表・ヘルプページにてご確認下さいませ。

甲府半大號

留名等澳甲水

澳假重心
3 格入球大

半大？

淨係踢波都咁多單 全日本幾多單真係不敢想像

大波波

屌你，又同船

想上船

星期日 11
日本乙組聯賽
大宮松鼠 對 福岡黃蜂

快買

1倍必中

無 ac無買

英雄所見略同

櫪木SC
山口雷法*
東京綠茵

跳船先

金澤大波係撚咁落飛

緊急狀態 is coming to town

全格 10 2 200

連輸8注，以後唔買上下盤

今日第一注 北海道
第二注 西部大波波

聽日講西部啲女個個都好大波

對曬

今日大波正氣日

同路gun

海 respect

偶像又黎挪超榜首啲走勢 會否3連下盤咁撚易

今日無分析既

黑單今朝執左幾多

今朝買左斬木佬同miniso 加埋CF同比卡超 執到笑

準到 又中 gun了

allin咗
等收錢

請問幾錢月費？想join

兩單咋嘛

櫪木SC唔對路

收到老友 我下次改改佢！

10蚊上100k串尻金逼狗

得蛇爐一早入左啦

甲府半大

失敗丸個中風賠率

冇月費啊屌

賓周兄弟ho ball

1 接納

1671 讓球 星期日 4
甲府風林(主) 對 山口雷法(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.91

你條傻閪又返黎啦？
利物浦英超冠軍

我想去滑雪

又想同你同路

gun了

1.91 好少見

都差唔多了

發夢啦 除非下個月有疫苗

依家冇即場冇fg買

甲府個龍同埋山口個正前傷左

踢波既佔全日本幾多%

甲府x金澤 有無同路

30k無哂 可否帶領

金澤6點 唔好穿啦

1 接納

1671 讓球 星期日 4
甲府風林(主) 對 山口雷法(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.91

$ 3,020.00 $ 3,020.00

飛？

正手

甲府仲回緊

冇dudu 踢閪咩

我唔係車迷，但係得狗我屌你老母

有無角大嘅手足

可能咁橋姐

木 甲 (成功） 算

你半大呀嘛！

Ching 終於等到你
跟足你買先

上次敗走就收皮啦 你個50萬身家輸晒未？
利物浦英超冠軍

唉仲要坐幾耐監

成功丸半大

尋日全客 今日全主了

穩陣

成功太撚鬼 唔敢要

跟埋達斯 輸埋就無了

東京

甲府又回 點睇

今日唔驘3萬 唔撚訓

咁你買山口啦

越回越愛

新瀉天鵝
山口雷法**
東京綠茵

成功丸

全對

收到風界府打假

利申 買成功丸對家未贏過

咁我輸好了

午餐注

甲府
綠茵
不死鳥
向日葵

越睇成功丸越唔對路 想退錢

花蛇

149.8

456.2

賓州串噴射

日穴角細黨第一次召集

甲府齊上
踢爆日本黑社會

d飛冇乜點郁

成功丸半場炒起綠茵吧

山口組

度好準備中哂

唔計本咪贏406.2 岩岩用馬會咁出黎

希望中

成功丸2.5bbb

甲府 爛木 GOGOGO

咁咪岩
趕住覆你睇漏左係4x5
點知竟然冇職乞爭

甲府半大回飛 乜撚野居心黎

三格角

丸
西
德
松鼠

Ok

屌你老咪 甲府就甲府

甲府

天鵝 甲府

有無人要雀

甲府!

Asw又壓線出甲府

ASW 曹操甲府

洗唔洗咁準時

5點都係skip 冇一場信心大

dklm

曹操準備連中

甲府
成功丸

佢連中緊

門巴

Bro打好似成日中，有冇壚

佢呢幾日全中

終於正手

幸子開左波先出丫

負負得正

Asw今場生性ok

Ching 澳職主盤點睇？

摺埋左好耐了

睇過綠陰踢山神果場
幾勁 成場機會多到 係次次都差d入唔到

富慳唔好入波啦 畫漫畫啦

甲府
綠茵
向日葵
不死鳥

落咩先得㗎？

中哂 10 1 100

好難預計呢場 55波

西部聯大船？

甲府風林必大

櫪木
山口
東京

2.5b有信心？

甲府風林大船go

l.m

甲府 天鵝

半大24

Cute

係咪得我一個買東京綠茵 同 山口雷法 買完先睇到 又要入錢

萬事俱備
只欠東風
甲府風林第一球

all in

老友 甲府對左

日乙細波日

你個東風幾時黎呀豬各梁

成功屌打

綠陰半格我諗ok
大概 應該 或者 可以

全下盤 笑

你收皮啦

屌你老母 睇黎成功丸同甲府贏唔撚到

買錯左群馬 是否等死

甲府快

個風係澳門
就快到日本

成功演天鵝入未

山口屌打

成功丸 唔好我買你先失敗得唔得

十九年前 群馬縣最快

正氣甲府入一粒先

虛火嚟

甲府己死

你的名字

山口已死

松本同我立即冰封角球

山雅

都有 澳假大波一落飛

噴精企得幾硬 買下盤睇黎收得皮

三格大

甲半大已死

穩陣？

甲府 爛木

噴射機落飛了

成功丸同甲府被屌打

穩陣！

打風落雨 噴射機起機

角大？

別慌

入球角球定半大啊

松本冇角

現代出後備陣

全場入球 三格大

日乙邊識入

澳假
全場入球 三格大
穩陣

你條傻閪上次敗走完
宜家柒撚到要改名返黎
利物浦英超冠軍

球探壞左

半大只需

甲府半大24

綠茵硬撚到
落飛黨又死

秋藍閃電1:0!!!!!!!

入未臭閪

煩撚夠未 真係好小完全封鎖人 你係第一個

靜到

咪咁8

快 死傻閪英超利物浦冠軍

日2靜到

甲府半大未死

東京大波未

訓 入波叫我

甲府半大只需？

想重注hi部聯

半大jump

噴精落閪部？

蔚山現代乘勇破釜山
周日傍晚6時同時進行3場韓職賽事，其中一場為釜山偶像主場鬥蔚山現代。兩軍周中皆出戰韓足盃8強，釜山面對全北汽車，最終以1:5潰敗出局，蔚山則以3:0輕取FC江原，已反映出實力的分野。

釜山偶像上場聯賽對FC大邱，表現同樣差勁，早段連失2球後已進入半放棄狀態，後防本已不穩，加上今場對蔚山現代，後防球員朴俊江停賽，將大大削弱釜山的防守力。

客軍蔚山現代於上場聯賽，喜出望外地大炒尚州尚武5:1，好波之人祖利亞尼加奧又入2球，今季暫時已攻入17球和奪得8次「賽事最佳球員」，很大機會榮庸全季MVP和足球先生。假如蔚山在餘下聯賽，繼續在弱旅身上順利取3分，對強隊亦保持穩定發揮，筆者相信韓職聯賽冠軍獎盃，極有機會落在蔚山現代手上。另外，蔚山土炮球員金仁成、李青龍等亦不讓外援專美，為祖利亞尼加奧提供彈藥，讓他專注在禁區內的工作，今場要拿下釜山偶像，應該不成問題。

蔚山現代近6場成績

100%贏

只許成功
不許失敗

甲府半大大船到

成功丸快大波

松本角大提早死亡

我之前多口串和尚同刺巴 之後同左佢地道歉 當事人都冇野 佢就一直煩住哂 真心唔想再嘈

甲府 成功丸快入

又齊心00？

五半買咩呀

澳隻同美假一樣。鳩買下盤啦

日本波真係好撚悶 次次都唔識響

又半細

甲府唔入波都俾角黎

8.5定9.5

正氣甲府

又半和4x1?

搞錯。。。上次和尚同剌巴出水
條撚屌話2個都係小角色 之後話同剌巴對賭10皮
無啦啦影張50萬支票 最後輸左唔認數
我jer9佢個50萬 佢大返我轉頭 咁我咪係咁2影小小現金比佢睇 之後敗走直接深潛 宜家改名返黎

大球玩完

靜到...個app係啖壞左

響機未呀

山口 天鵝gogogo

大佬好波

咁all 2.5b信你啦兄弟

半大已死

是

閪部gogogo

咁開心?
有無LINK

Let’s go

打錯，係波大

半大

又齊心聯 我屌

頭先北海道開頭啲人咪又係話半大已死，點知

個名已經夠柒 咩利物浦英超冠軍得個50萬係到串77

有人信杜甫

你果陣放現金比好多大蛇笑

臨尾見唔對路 忍手冇買到

成功丸禁屌 針

松屎postpone

好撚勁喎 我見佢出3次 中曬3次

成功丸咁都唔入

4串1半細gel 爆

諗唔到噴精咁廢點贏西部

沉日中佐膠 阿妓 反正我信了

松本比隻角黎叫下啦屌

靜撚到呢

8.5

現代nigga奧打後備 伏已中

好似2-3星期前咋嘛 佢敗走就深潛左 宜家改名返黎 肉酸到

噴精落飛 識買了

22222222222222222222

6點再買

Ys

佢大9我啊嘛。。。屋企都有放小小錢 咪影lor

主勝 穩陣

甲府半大大船

比人當身家 不過是但啦 我主要屌7利物浦英超冠軍 呢到大把人有錢過我

靜左啲喎